有冇巴打識睇心電圖

心囗好痛

連登無醫生？

有圖就去問醫生啦
問連登仔想攞條命較飛？

樓主須唔須要幫手祈福？

問下都咁惡

辦定身後事

滑脈如珠替替然，往來流利卻還前，莫將滑數為同類，數脈惟看至數閒。滑則如珠。數則六至。

巴打唔介意既講多少少有冇其他咩病
細個有冇做過手術 家族有冇咩遺傳病
就咁睇你sinus rhythm都冇咩太大問題

如果poor R 姐係好有可能貼pad位置唔好
亦有可能係因為心室啲肌肉肥厚

RIP

啊媽有心臟病 之前痰有血 頸有淋巴結個啲 扁桃線大

巴抵擺低tg 私底下答你

我岩岩畢業係急症室做緊